{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해조대 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数に増員がいる場合は、事前にご連絡ください。 定員を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 また、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室利用のお客様は入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損または紛失された場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償が可能です。 直火方式でお魚やお肉などを焼いてはならず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiを提供し、朝食サービスも利用できます。 朝食サービスの利用料金はお一人様5,500ウォンです。 駐車も可能で、ヒョプジェ海辺との距離も近いです。 ペンションのすぐ前は済州オルレ14コースにつながり、ヒョプジェ海辺の道でも散歩ができます。 近くにはコンビニや大型マートもあり、翰林公園、芳林園、考える庭園、5月の花も近い観光地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に増員がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超えると何が起こりますか？",
            "answer": "定員を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用のお客様はどのようなルールを守らなければなりませんか？",
            "answer": "客室利用のお客様は入室および退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設を利用する際、毀損または紛失された場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "直火方式でお魚やお肉などを焼いてはならず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。また、客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供し、朝食サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食サービスの利用料金はお一人様5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ヒョプジェ海辺との距離も近いです。"
        },
        {
            "question": "周辺に散歩できる場所はありますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前は済州オルレ14コースにつながり、ヒョプジェ海辺の道でも散歩ができます。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くにはコンビニや大型マートもあり、翰林公園、芳林園、考える庭園、5月の花も近い観光地です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 694
    }
}